tvb d新劇用晒motorola電話

轉左贊助??

= lenovo

google仆街仔黎....

仲有 lenovo yoga 系列

moto電話好用

用緊x4

唔記得左有呢個牌子

少睇TVB 圖呢